[ifanboy]想買MacBook Pro, 但係2018太貴 舊model抵唔抵買?

想買MacBook Pro, 但係2018太貴 舊model抵唔抵買?

無錢就唔好買去買windows 啦

買refurbished

講真 十三吋model未有32G有啲失望

MacBook Pro好用好多

有32GB 你係咪買先

又要窮又要用macbook真係幾得意

17年底買左 唔啦

買2015